\begin{center}
\index{Sankta Ex Tempore}
\subsection*{\large{Sankta Ex Tempore}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Sankta Lucia}}
\end{flushright}

Gulis går tunga steg\\
runt omkring Sode.\\
Efter gårdagens sitz\\
illa den mådde.\\
Då i vårt mörka hus\\
stiger med tända ljus\\
Sankta Ex Tempore, Sankta Ex Tempore.\\

Tvåan står stor och stum\\
nu hörs den kvida.\\
I vårat kafferum\\
om praktikplats de strida.\\
Snart på praktik den går,\\
vitklädd och glad i håg,\\
Sankta Ex Tempore, Sankta Ex Tempore.\\

Trean skall flykta snart\\
ur ÅA:s salar.\\
Så den ett underbart\\
ord till oss talar:\\
''Glöm aldrig namnet kärt,\\
föreningen som oss lärt,\\
Sankta Ex Tempore, Sankta Ex Tempore!''\\